男人30歲係咪最少都有100個？

fg 想參考下

香港緊係最少有100個30歲既男人啦

自己儲120萬係基本
連埋老豆老母留比自己既就1000萬係基本

睇人姐, 我做左年幾仲係月月清
當你FG 24歲, 每個月5千嘛有100個LO

講錯, FG22歲, 每月10000

30歲月入2萬 有100個
同月入5萬但都係得100個 個生活分別都好大

我fd之前係咁講過，佢24歲就賺左一球
香港地30歲冇樓冇1球現金唔會有女要

係連登 30歲冇200萬都係唔合格

我20歲已經1000個

大把人戶口一萬都無, 月月清

供緊一層樓(自己俾首期)
岩岩大跌市買熊翻左兩翻
現金股票大概3M
條女做緊公務員揾得多過我

21 FG 5萬一個月
年年加3成人工
個個月駛1000
可以儲49000
第2年人工6萬5
可以儲64000
30歲前已經30萬1個月
自己諗下

中五畢業出黎唔讀書去做sales或三行就有
fg得萬令蚊，食飯搭車家用仲要還學費
經濟好每年加一千幾百，經濟差就凍薪
咁你計下三十歲自己做緊咩位？

100個連登acc?

當你23歲先正式穩定做野
當你政府工無花紅
$1,000,000/7年*12個月
每個月平均要儲$12k先夠數

200萬咁少
30歲有層full pay樓先叫合格囉

有100個燈

笑撚死

當你23fg 一出黎十萬 月蓄9萬 一千就有108萬 24 歲就有啦 點解要30??

咁都講得錯

去7仔20蚊買連登卡再去carousell賣100

PhD 畢業嘅人30歲左右所以話唔埋嘅

我衣加26
股票輸佐幾皮+讀緊master
衣加大概85個

明顯係計錯啦，扮咩講錯

最少都27歲左右要有100個
30歲差唔多要有自己層樓
以上講緊最基本最基本
好心樓主做人唔好咁井底 眼光放遠D
香港地大部分25歲已經有100個係手

連登仔個個FG 50k

問題唔係個個都full grad, 有d係half grad

有又點 ? 咪又係買唔到樓

你呢啲戇鳩仔就肯定冇100個

一年賺80%左右
80% 咁少 ? 連登仔起碼 800% 啦

22碎FG
第一年月薪50K
當你大洗d 家用 裝身 食買玩 旅行溝女
月儲30k
第一年儲到360K
之後每年人工平均加10-12%
俾人賞識升職隨時加20%
仲有bonus 年尾3糧
24碎半應該就要有1m啦
之後有本就做下投資
計返30碎應該要有6-7m係手加兩三個物業

以上計都未計個d本身有少少錢
未畢業就靠父幹儲到200-300k個堆大有人在

你up mud 9??
30歲 有冇100萬！！？

我地連登仔30歲時已經財務自由，退左休

日日食唔同女（一定要25歲樓下）

得閒又去下環遊世界。。。
每年點都要上一次太空，因為好平，唔使50萬美金已經去到啦而家

你想30歲時得果100萬？？

loser ...

fg當你70k, 求其做2年都百鳩幾萬，
努力小小，拎bonus, 30歲前full pay
買到樓應該唔大問題

咪on9啦

Full grad
唔怪得知你搵40,000咁少

國家主席

連登仔 個個讀專科 一畢業就 35K+ 起薪
之後 2 年升管理層 要有 55K+ 啦
之後就無端端又搵到個女友係搵 50K + 既
咁就可以 2 年買 2 層樓 , un un 腳一年去 4 次日本

仲要咩 ? 就係返工唔撚駛做 好得閒 可以日日上連登搵人吹水
傾下邊架車好 邊個新盤抵抽

我有

拎去做定期，每月都係得$1600 零用錢

連登吹水大會正式啟動

30歲人起碼有一兩層樓揸手
FG做幾年野 年薪閒閒地都過百萬

你個名答左你

我以為講sp/性對象

一出嚟做嘢50k 一年都600k
仲未計15個月bouns
做2年轉工又加10-15k保守估計
其實3年已經可以輕鬆1球

30歲一年搵一百個差唔多

月月清 無儲錢 30歲here

雖然係吹水大會，但睇完之後，發覺真係要努力草錢，計計下真係有機會30歲時100萬

點計都無喎大佬 一個月要儲到萬四先有

30歲至少300個啦 咪開膠po啦

100個sp

30至少1000萬啊

假設22開始做野加埋daddy果997萬

係香港三十之前無100萬，
係一個無撚用嘅男人！

7M就行撚開啦
我half grad已經13M

100個女朋友？
利申：29歲 99個

本身以為係正經post點知吹水大會嚟

好心你幾廿歲人就ff少陣啦

你以為都痴線

靠父幹有100個算唔算

我一個月都賺一球啦

笑到噴水
巴打返緊咩工

第二十八屆連登吹水大會正式開始

你宜家幾歲同搵幾多

經過我醉心研究足50年
我知道香港大學學歷人士既年齡同人工既關係
平均人工 = ((年齡 x 1000)^0.5) x 年齡 x 5

所以22歲人，平均大概搵$16,315
如此類推30歲，平均大概搵$25,980

當你係一個孝子，每個月20%人工比左呀媽
坐車一個月$500，食飯一個月平均$4,000
雜費，買下野一個月平均$2,000

22歲(返半年)至30歲總共搵217萬
扣哂上面d開支，剩返107萬
所以一個正常年齡做野既人30歲有100萬係正常

100萬少唔少d

係連登會被視為窮撚

連登仔個個月薪5萬up

22歲出黎做野 1年儲100個差唔多啦
8年儲800個另外投資小小地贏200個
30歲正常黎講有1000個到啦我個個fd都係咁上下

你就吹水

9up無極限

30歲既時候冇，10萬都冇...
不過供緊樓

其實個數都合理。

當然，連登人才輩出，
緊係唔止依個數。

睇完隔離個跑馬地post就覺得呢個post好無謂
人地0歲個時就有層50m樓

另外用哂嚟投資 但又無父幹
咁你衣食住行呢?
去偷定搶?

100個性伴？

師兄都錯得好離譜下

100個口罩就有

你睇埋佢個名就會更加肯定
不過勸你唔好屎忽痕睇我個名 咪話我唔提定你

黃金大支野

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

我覺男人到咗三十歲無返一百個仔女真係枉為真男人
生物嘅本能就係要不停搵女扑嘢繁殖下一代
現代男人要證明自己嘅能力
生得愈多你嘅基因就會流傳更多
呢代一百個，下代百變萬，萬變百萬
不出五代已經可以征服世界

我一路碌到底都見唔到有人係認真計

我會陪男朋友一齊努力搵埋另外嗰99.5個令到佢有100個㗎啦

你返咩工

個topic本身就無討論價值
每人收入/投資/儲蓄唔同 比黎拓7

睇人姐, 我做左年幾仲係月月清
當你FG 29歲, 每個月8萬4嘛100個LO

戴綠帽啦

窮人唔可以有真愛咩

30歲起碼要有30資產
個人愚見

睇你幾時開始做野
如果係18歲出嚟做野
儲到係絕對正常

是可以的 加油！

23fg 一個月都1M啦
點解要24？？

你地好廢 我20歲都有10000個
1蚊

ching個名好大殺傷力

今年30
供緊樓 老婆冇反工
2個仔
戶口得3000蚊

不過老婆現金有150個
大仔細仔戶口各有10萬

我有反連登人格

你做咩咁傻

佢個人比較有計劃
錢銀都係交比佢打理比較好
我個人有錢就亂9禁洗
個仔未出世前試過課金課超過6位數
依家諗起都覺得好on9

咁你老婆幾好喎

cgorfu formula

唔好玩啦
30歲仲得100個，會比人笑架！
大學畢業都有十幾萬喺戶口啦

29
做咗野6年
儲左60萬

認真回覆

Pm

FG番第一日工咪有100萬
500蚊公司出糧 其餘爸爸比

20個左右差唔多

100個等於買到樓，你覺得有幾多人30歲買到樓？

30歲？未u grad都有100個啦，樓主你搞笑呀？

笑死，有咩投資可以年年賺80%巴菲特都冇咁勁啦

30歲起碼要月入三萬，資產有300萬先叫正常

咩post

跑馬地除咗禮頓山之外有咩正野

乜鬼full grad
fish grad呀柒頭

個post 好正

100個比女飛既經驗